【抗暴之戰】曾投訴警署內被迫「兔仔跳」兼笠頭毆打 保安員獲撤拒捕罪兼得訟費

警方元旦晚上在旺角驅散人群，其間追捕一名保安員並將他制服地上，及後控以一項拒捕罪。保安員於案件提堂時投訴，當晚被帶返旺角警署後，警員要求他「兔仔跳」及叫出撐警口號，更用袋笠他的頭毆打。案件今再訊時，控方申請撤控，但指被告當晚身穿黑衣出現在非法活動附近，認為「君子不立危牆之下」，被告行為屬自招嫌疑，反對向被告支付訟費；辯方則指被告於案中從未逃跑。裁判官最終批准辯方取回訟費。

控方在反對辯方訟費申請時，指被告並非居於案發地點附近，亦非在該區工作，案發當晚卻在現場出現。另外，當時被告身穿黑衣，看見警員後瞬即逃跑，警方並於其背囊中搜出黑色衣物等，認為其衣著或行為均屬自招嫌疑。

辯方大律師郭憬憲則否認被告曾逃跑，指被告當時「企定定」，警員卻突然將其按在地上，又出動胡椒噴霧。

主任裁判官羅德泉指，被告當晚僅是在現場出現，沒有證據顯示被告與附近的非法活動扯上關係，裁定被告沒有自招嫌疑的行為。裁判官給予控辯雙方兩個月時間商討訟費，否則須於區域法院評定金額。

被告保安員李浩洋（21歲）原本被控抗拒警務人員罪，控罪指他於今年1月1日在花園街18號外抗拒警員A執行職責。被告早前投訴，在旺角警署內遭警員要求「兔仔跳」及叫出撐警口號，更被人用袋笠頭毆打，維時20至30分鐘。當律師到達警署並要求警員記錄上述投訴時，警署值日官拒絕將投訴記錄在流水簿內。據了解，被告指警員曾要求他叫出「警察加油」及「警察萬歲」等口號。

保安員（21歲）

年輕就是罪

你試下61歲，睇下狗拉唔拉你

照噴
而家見人就噴，見人就拉

push

拉8000人 起訴1200人 撤控600人
300人一審入罪 150人上訴得直
75人坐足全程
但當中40人係被插贜既 30人被屈打成招

DOJ:無濫捕呀

究竟幾低智既人先會迫人嗌口號撐自己
你又明知人地唔係真心嗌，迫人講出黎自己真係會內心好過d表現到自己有權有勢？

純粹攞彩兼出氣

自我感覺良好

黑警真係 惡撚晒

仲有被自殺手足

三萬個入邊有幾多不幸的人 用一生治療童年

羅德泉咁正常

被告早前投訴，在旺角警署內遭警員要求「兔仔跳」及叫出撐警口號，更被人用袋笠頭毆打，維時20至30分鐘。當律師到達警署並要求警員記錄上述投訴時，警署值日官拒絕將投訴記錄在流水簿內。據了解，被告指警員曾要求他叫出「警察加油」及「警察萬歲」等口號。

值日官好撚波，聽到當見唔到呀？

唔好用正常人思維諗狗

推呀

但俾狗白打咗，又罰唔到隻狗

啲狗係皇軍, 係大撚晒

你用正常人思維梗係諗唔明
要用弱智狗思維去諗

值日官咪又係狗

Push

屌你老母死黑警真係心理變態

推

向法院投訴有咩用投訴左點解唔查

極

速

Doj黃架

神

驅

唔使賠埋醫藥同返唔到工損失
狗官

警甴

值日官應該要由獨立第三方做
點可以俾狗隊自己人管自己人

黑狗真係好垃圾

沙咀果d虐犯招

警曱好真係好無聊

死黑警

d狗真係痴撚線 自卑到

仆街狗 屌你老母

好肉酸呀 要咁樣先有人撐狗

想要初選嘅入去
想睇樓豬裸跑都可以入去

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

政府律師成日反對人拎訟費，係自動波點都反對定真係有每個個案思考過架

皇軍

羅德泉最近又判得正常返

旺角警署

依家一樣9拉，就黎坐輪椅都拉

又多一單撤控，又再證明死黑警濫捕

無罪係應該

班狗打人比假口供 咩事都無 衰撚過英治班皇家警察

7218311011111

拎盡佢個賠償金

法治已死

警察萬歲

真係人唔笑狗都吠

越權新常態

皇軍警甴

唔係低智，係自悲嘅垃圾

要追究 告9個值日官都好

唔該啲訟費要高啲喇 成日得幾兩萬咁

冇得告返班狗轉頭？

阿婆都推佢落地，阿叔行過都撞佢入防火門

打撚完你唔告當無數
好撚多案根本告唔入
鳩拉你最後告唔入
打又打咗
告又告唔入
最慘一告分分鐘再搞你

仲未計貼牆同地區開花？

黑警自然可惡， 殘格律師一樣可恥

打佢果d有冇追究緊

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？

都係o個句，黑警死全家

黑法睇唔到狗打人就係冇打

班狗不嬲都好幼稚㗎啦
又自悲

好波

邊撚個係當日值日官啊

香港雜種狗真係最撚on9

cls

黑警鳩拉無後果，又係納稅人出錢

告返轉頭啦

警狗全家死清光